“Gracious Maker van de dag!
Om achttien jaar levend te worden begraven! "
IV.
De voorbereiding Toen de mail met succes naar Dover ging, in de loop van de voormiddag, de hoofdlade van het Royal George Hotel opende de koetsdeur als de zijne gewoonte was.
Hij deed het met een zekere bloei van ceremonie, voor een postreis uit Londen in de winter was een prestatie om een ​​avontuurlijke te feliciteren reiziger op.
Tegen die tijd was er nog maar één avontuurlijke reiziger gefeliciteerd: want de twee anderen waren neergelegd bij hun respectieve bestemmingen langs de weg.
De milde binnenkant van de koets, met zijn vocht en vies stro, zijn onaangename geur en zijn onbekendheid, was eerder als een grotere hondenkennel.
Meneer Lorry, de passagier, schudt zichzelf eruit van het in kettingen van stro, een verwarring van ruwharige omslag, fladderende hoed, en modderige benen, was eerder een groter soort hond.
'Er komt een pakket naar Calais, morgen, la?'
"Ja, mijnheer, als het weer het toelaat en de wind gedraagt ​​redelijk.
